陳智思：示威者只想香港不屬中國 葉劉：政府因區選才企硬

反對修訂《逃犯條例》風波持續，民陣明日（21日）再舉辦遊行。行政會議召集人陳智思對美國《紐約時報》表示，香港特區政府不會再就修例對示威者作任何退讓。他聲言，政府暫緩修例已是做盡一切可做的回應；即使政府滿足了示威者的訴求，示威者都不會罷休，因為「他們只是不想香港屬於中國一部分，這並不可能」。

陳智思正在澳洲推廣外商在香港和鄰近城市投資。他接受《紐約時報》電話訪問稱，特區政府有信心能平安渡過（weather）之後的示威；特首林鄭月娥現在會集中聆聽各界聲音，以及準備將於10月中發表的《施政報告》，當中會強調政府會改善推出新法例或政策前的公眾諮詢。

陳智思又表示，林鄭月娥不會辭任特首，稱即使是在私人場合，他都從無聽過她表示過想辭職。

身兼行政會議成員的新民黨立法會議員葉劉淑儀，亦接受《紐約時報》訪問。對於有聲音認為，民主派想把現時反修例運動的力量保持到11月區議會選舉，葉劉淑儀稱：「正正因為區議會選舉11月舉行，政府才『企硬』（sitting tight），以免觸怒選民。」

721 全部人同我出去遊行

他接受《紐約時報》電話訪問稱，特區政府有信心能平安渡過（weather）之後的示威

亂up型行會成員……

反中亂港第一人

柒婆咪就係聽佢兩個枝笛 自己又唔思考 依家攪成咁囉
仲好意思出嚟獻世

行會成員喎，聽講你班友連TG 係咩都唔知

降低食物中鹽和糖委員會主席
戒鹽

點會冇信心，根本就完全唔撚理你

綑綁港獨
應該係自保方法嚟

其實佢啱、就算藍絲都唔想生活入面有強国人、但大部份人唔敢承認

姓屈

任何人痴埋共產黨智商都會下降